關蛇算唔算係本土派呂布？

大陸搶飯碗
香港搶學校
澳門搶派錢

三姓家奴

關蛇可唔可以提供搶盡三地資源教學俾我？

甘杜蛇系咩？

who?

杜蛇都唔識，咪同人講讀過大學

唔識
我讀i大

難怪啦，原來唔系恒大

反轉豬肚就係狗